回應淋病方法

建議民主派或工會唔駛再嘗試用正常方法同佢對話
既然佢講野串77
應該用返啲強硬甚至串返佢既語氣回應
佢又話講到要照顧整體港人利益乜乜柒柒咁偉大
講到大多數市民好似企係佢個邊咁

同佢講公投囉！
封唔封關影響全港市民
就用返最民主既方法放比全港市民決定
宜家岩晒啦 中小學都唔駛返學
投票地點搞掂 只不過印過啲投票名單同一大堆義工姐 相信問題不大

佢唔答應就再落全球報紙
就係笑佢廢 唔肯接受現實同危害港人生命